諗住係九龍城同屋企人食泰國菜 有冇巴絲可以推薦一下

如題

金蘭花

個冬蔭功鱸魚真係一流

間間差不多
同屋企人坐舒服啲同金蘭花同心果啲囉